[塞機場撚舉報區]塞鐵連登仔都有95%反對 贊成煽動塞機場嘅 唔係鬼係乜？

唔係鬼
就係賤鬼
仆街鬼

初心係向外國宣傳
尋日都成功令班機停飛

今日先忽然有人攪塞機場
大家有返啲獨立思考
明辨是非能力
同理心

都明發生乜事！
外媒群起提醒
叫你哋ignore
帶頭叫和理非做激嘢果啲

歡迎大家喺度舉報

我先報一個
大家接力
B612星人
#263161

五毛 周圍屈人五毛

第二個

不推文

總之 繼續塞機場離境！

初心係
但因為要黑警還眼所以升級

塞離境係冇問題
但唔好趕走啲客
應該勸地搵領事
或者遊說佢地轉第二啲機場